咪撚叫飛天南啦 叫升天南算啦

屌你老母 打人打得咁開心 你班鄉黑有撚排還呀 睇撚著祠堂呀你班垃圾牛屎佬
現眼報呀傻系

唔知升天南有無得葬浩園呢

搵到兇手

笑死，垃圾老坑

自己短命仲要做陰質野 怪人？

下個星期日 呀南哥頭七 搞到佢上唔到山ok?

升天？佢就想喇 落地獄喇

柒到曉飛咪呢d

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

升天男好波

死神都有玩facebook 點相點得好快下